本 人 鄭 重 向 達 哥 (林慧韡先生) 作 出 真 誠 書 面 道 歉

你是否關注 午夜長街
怕夢醒一到 警車押解
唱著黃調卻不愛表態
誰又有權不理解
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
我在中一看 你玩蘿拉
最後不敢信 理大回帶
誰在騙著我 齊抵禦炮火
你在完美的世界＊

原諒達哥了

達哥，食屎啦你

引戰狗請離開

鳩sir report咗達哥新片未

點擊都費事

入去即刻暫停

仁王好睇喎 睇完達玩仁王玩bio

晚晚開台果種感覺返哂黎

OK

好少可 可以望一望歌詞就識唱
樓主高質

咩都檢舉 達哥唔使供樓？

ON9達

達狗

bio幾好睇

咩歌